(有圖) 發夢是如果看到他，代表你。。。。。。

在2006年時美國紐約有一名病患曾向精神科醫生求助，表示不斷夢到這個素未謀面的男子，並且將其面貌畫下來，過沒多久 醫師發現，原來許多人都有夢過他，於是就發起尋人的活動，不過至今仍一無所獲，沒有證據可以顯示男子確實存在，而且，指認的4000多人都沒有共通點。

發咗新聞出嚟多人見過咪夢到囉，屌你老母見過一個樣潛意識就會記得發夢就發到㗎啦

方中信？

代表你發緊夢

我成日覺得佢好似 神劇 飛越瘋人院 果個主角

自先，佢勁出名但我唔記得佢咩名